好想搵返你

但應承過你唔會再煩你

哦

ok

輕輕吹下水 唔一定煩住嘅

我都想搵返佢 但我del左自己contact

俾佢del左 有時醉左add返佢都唔accept

拖拖拉拉仲慘

搵咗又可以點，
都係返唔到以前

你已經失去她
便由她去吧